點解會員風生水起係咁改名既?

watashi🇯🇵
風生水起🇨🇳
Takuya
蛋牛麵🇨🇳
Amezaiku

好撚on9

漏左個
仲有Ikedara

人地改名關你撚事

著名五毛蛋牛麵同風生水起喎
咁出名梗係要關注下啦

D人衝出黎柒係咩心態

嘩，宜家又變呢個名
hi 蛋牛麵
我係你fan屎黎
時刻關注你改名既taste，希望學下野

蛋牛麵高登開左post，話死都唔會黎，呢到呢個只係抄佢個名

你都唔弱

我都見到
但中共唔可信
作為中共既狗既五毛我更加唔會信

Ban左佢一勞永逸

好明顯 高登蛋牛面同呢個蛋牛面完全唔同風格

高登 蛋牛面成日出D 讚中共既新聞出來打J

呢到呢個蛋牛面就只係識開post話:「大家都係中國人」「你地咁憎中國, 點解仲住係中國香港特區」

完全兩個風格

唔撚知咩事柒過人

屌
人地唔開工要乞食架
成家一齊一齊乞